（情境題）如果被困荒烏三年，一直冇照過鏡

如題，三年只係舉例，或者時間長啲，唔計你係海邊睇自己倒影，到真係有得照時，會唔會有種好奇妙感覺，例如頭髮長左鬚根多左滄桑左，你只能憑手感去撫摸感受自己塊臉

感覺好似幾奇妙

on9 你望落盤水度咪見到

有冇睇文

冇鏡咪痾篤尿自己照吓囉...

荒烏 ?
邊度黎架?

咁點解唔係比人鎖左係黑房?

btw 妳從來冇望到自己個樣，倒影只係介質上面既影像

海邊點會見到倒影 巴打你係咪未去過海邊?

On9 有電話咪得囉

瘋狂恥笑

On9 上網買塊鏡ship去荒島咪得

你個名